埃及 vs 烏拉圭 (2)

埃及

沙拿！！！

超級大傻仔

講講吓講桌球

GODIN自己帶上去好撚過SO9去打後防啦屌

去守龍

成隊得個右閘同高甸打得好

咁打法俄羅斯唔係無機出線喎

屌你老母講乜撚桌球

艾蘭尼打得幾好
仲有埃及個隊長 有d似拿母

去旅行去到盡 去殺波都要殺到盡

植入底廣告

植入式廣告

丹尼爾講

D出波

A組 埃及 vs 烏拉圭 20:00 (2)

Push this

烏6號仔幾勁

睇成垃圾對烏拉圭 路過

樓主普巴

出沙拉有機爆泠

咩意思？